台灣200日本土零感染 9月餐飲營業歷年新高 第3季經濟成長3.33%

經濟部前日開記者會公布數據

１．2289萬人領取，領取率達96.1％。

２．7月15號三倍券一發．零售業馬上在7月終止連續5個月負成長，8月9月創歷年新高

３．餐飲業8月起營業額轉正，9月創下歷年新高

４．三倍券原本粗估最低有700億商機，現在看來比預設目標1000億還要好。

５．從數位綁定三倍券來看，民眾領3000，平均消費竟然高達6,000元

６．三倍券預估拉高台灣2020經濟成長超過1.76%，台灣第3季經濟成長率竟高達3.33%

好想去台灣瘋狂旅行

2020最強國家

自己國家自己救

亞洲四小龍到左2020年得番台灣
一個英明既政府同領導真係好重要
台灣由年初到宜家每一個決定都係世界級

封關師第一

全靠暴力小英

美牛美豬有隱憂

好彩韓国魚冇當選

好想移民

四小龍之首

依d咪民主社會下國泰民安

唔需要極權日日指指點點

人民生活係自由環境中

香港宣傳宣等運到要共產黨打救

日日限聚政治打壓巿民

老蘭咁多人人貼人告左未

真正內循環

一樣係島國既祖國玩群體免疫玩到連boris都差D去世

我覺得一個國家既水平取決於當地支那豬既含量

小英同班政府工

3倍券個concept幾好
政府派錢刺激經濟，但其實係引你喺荷包拎錢消費

但好似有唔少外國人由台灣回國後驗到有野

俄羅斯豬肉、美國大豆、粟米、牛肉、雞肉、新iＰhone有隱憂

台灣勁撚到
香港就用哂啲錢黎保就業

又台灣 又日本 up乜9